[I/A]刀劍神域 記憶碎片SAO Memory Defrag 入黎討論下！

今日啱啱install黎玩 好似幾正
新手
日文好多都睇唔明 大家一齊討論下

ID: 22539277951 歡迎加好友

中文版已有事前登陸

幾時先有咁係咪應該棄日版

其實無所謂 日版好feel D 活動新D
中文版可以睇得明 當翻睇故事都唔錯
睇你係咪fans

咁我打住日版先

隻game幾食首抽 btw好難中
詩乃+4星武基本打曬所有關
但是有愛大於一切
利申已棄game

首抽得3星klein
好努力咁儲緊石抽十連
想要Christmas ver asuna

棄曬驚未

冇玩 答你唔到

事前登錄好似幾正
有張四星Asuna
之前玩日Ver課咗百零蚊抽極都冇四星卡/武
玩唔玩返好

今日啱啱開始玩 洗唔洗刷首抽同想問下邊隻好用？

係咪已經無晒人玩
開服無耐個陣40抽零4星之後棄左
近排劇場版活動開始玩返

一開服日鳩日都要刷分
仲要愈黎愈難打
頂唔順棄左

而家好似無開服個陣咁誇張
有返d正常活動打
不過d活動角色都係要你瘋狂打專用素材升
過左活動就升唔到

印象中日服未有復刻過活動？
都係每個節日換件衫當新角色出
一路淨係出主角群，上次SA終於出多隻新

乜story mode未出晒ALO架?

無課玩家覺得S到隻揪Eugene嗰關已經爆機

Hard 難度 S 先叫爆機

劇場版新出果堆os版角色屈機到仆街 大技自動加攻回血兼打人
用啲舊4星角打event絕級都俾人打超級輕鬆超過
屌你老母屈撚晒機嚴重失衡 堆舊角可以扔撚晒佢

得15秒屈得去邊
咪又係食你操作

重點係新角啲技同buff可以屈到隻boss一分鐘內死
舊角係點都打做唔到1分鐘內

新手留名學野

sao個推又真係駁唔到
不過佢以家有另外一隻加強
我見桐狗有四樣野有得強
啱啱情人節抽返黎既得兩個
可能仲有機會

想問下巴打，咁是咪留石抽佢最近果個四星限定

比我就一定係
不過我之前11抽必中4星今日再有必中
兩次都無見過os角
加埋課左小小有44抽
都未見到影。。。
反而武器os 中左桐狗

我都係，一隻新角都無
諗緊好唔好再刷過
玩夠251石刷到有OS角為止

推 以前都幾多人玩呢隻game
棄晒?

Hea玩緊

棄撚晒啦 又要肝 又要低機率
大把人30,40連無4星走晒

我都想抽到os 桐狗

而家無咁肝, 可以鳩打

肝完有冇用先得
又係d肝完整到把3,4星武器,但能力都係咁垃圾既就無謂
角色又係

以前要刷把武器要刷夠pt同開箱先有
而家boss直接跌方便好多，新裝又勁過晒舊裝
近排仲加埋交換武器，好易有專武
新角色就已經完勝舊角

一開始出個陣亞絲娜起手連專 依家無人用 決定重玩
呢幾日 刷左十幾個鐘
今日終於刷到OS桐
徽章升SS1 2 3 能力個堆邊度刷

乜仲有人玩既咩

一開服刷左3日先中莉法連專, 之後再中多隻4星, 後尾一隻都無.

活動又要肝, 一出ALO課撚左4pack乜撚都無, 即刻棄左

都話而家唔洗肝
D裝好易跌

無屬性徽章刷os雞個關
不過刷左全4星os裝先，打嵐龍個關

係咪刷超級好d?我見會跌R3

尋日開番隻game 3抽中os c9

日服一開 玩桐狗 除左首抽 之後1隻4星都冇

宜家見有愛麗絲 回坑

十抽搞掂

恭喜晒

通常刷超，順便刷劍升4星

去抽埋專武啦

我d劍賣晒 有專武
頭先諗住入返個舊ac拎石 點知唔記得cap低新ac引繼碼
send左信去問 唔知幾時拎得返

留名
都係呢幾日返玩

2隻都有突 仲要連專

大家打台版定日版多？有少少想玩返

我玩日
日版宜家有首10抽 人同武都 保底4星

all in 石 愛麗絲 優吉歐2隻連專 可以長玩 strong hold石等出uw桐人

咁我玩日算。想問刷邊隻首抽好? 聽人講os角好，另外新出果2隻勁唔勁

聽人講 os角全部都勁 但我冇
3技打人+同時補血
桐人大力 hit數高 耗魔率低
亞絲娜好用

uw
優吉歐
血好似最多?
3技冰薔薇 大範圍 8hit 清卒一流

愛麗絲 高爆擊高攻
3技金木樨 打boss特化咁濟
9hit 自動追 3下大技單人絕級boss都收皮

終於開得波

有優吉歐已經得天下
厚血到仆街
ss3 不斷停boss/打素材清小怪

strong hold等ow桐人同時穿劍

終於拎返個ac

uw桐人仲有得分開出學院單手劍版同最終戰版

講還講唔好劇透
雖然我已經睇晒

玩左1日單抽連埋專

想問點升角去100lvl

限界突破 每次+5lv
抽角: 50突破石 突5lv
抽到同款4星 = 50突破石
3星10石 (3星唔肯定係咪10石)
2星1石

活動角
打返個event 會跌個隻角專用既限界突破素材

最近想嚟返次十連抽，但抽OS好定 alicization好
兩邊都好吸引

3星好似係2石咋

老玩家回歸
棄之前出到萬聖角
屌你老母依家刷咁少分
當初十萬分打到屌老母

Agger
以前刷到人都癲，依家兩萬分

仲有無人有玩

GGO係咪未出

未.仲係得詩乃

已經無心刷
得閒先打下

呢度有幾多個仲玩緊

已經冇玩

仲有玩

琴日開始玩 佢有個第一回250石11連
第二回1石11連
好似仲係必中4星

刷首抽用 中OS桐狗 或者亞就可以開波

長掛os桐狗連專
鐘意可以加

屌佢老母 750石1隻4星都冇 隻驚既機率真係好濕鳩
玩到無癮 直頭想棄第2次

因為劇場版所以DOWN左黎玩
台版

Me2 但日版

os同新嗰兩隻uw真係勁到癲 排名成版都係

招ss3太勁

無抽補底𠴱部機？

新人前兩日啱啱入坑
我想問下AR yuna係咪廢？
因為我首抽係

得OS桐 排緊第8
準備比人屌返落去

首抽？
唔係送嫁咩？

其實個GAME都整得唔差
做乜好似冇人玩咁

人物限咗係咁多只係唔同theme，真人體力制但真係太多活動，在職會同廢青拉開一段唔少既距離而令卻步

想問保底中OS桐+alo西利卡
但保底武唔中專
係咪應該衝埋專比桐???

係呀 我唔記得左

新活動送隻4星嘅原來廢嘅
d數值比普通4星低一截

係

OK
遲D單抽到中為止
BTW今日去睇劇場版

唔敢一個人去

自己一個去睇仲要坐邊緣位又有咩好怕喎

四把
應該換專武比Alice 定抽多把升五星

抽左啦

呢D石係儲既

屌你老母 宜家1250石唔中4星 加加埋埋 50抽都唔中痴撚線
每日登入算

好撚慘

不如試下抽埋隻男

平時就咁抽
抽唔到4星係咪正常
想連專

首251抽

os亞 sao莉茲 定 SAO亞 sao西莉卡

邊隻好？
Os角真係勁好多？

os

我隻os亞絲打 已連佢既專專武
151石加150石 抽到了.....

再250抽到隻OS詩乃

差多隻成團

sao 絶劍
歌手莉法
alice
同新yui
邊隻potential最大?

絕劍 或 alice

大家d 2星3星武器用黎做乜？

賣？

3星升到4星既就升左佢黎用
邊有咁多4星專武

國際版同日版啲機率係唔係唔一樣 台版首抽抽極都冇4星，日版一抽就中莉法

請問日版啲活動多過台國際版好多？

識玩一定玩日版

一樣 兩邊既差距係章數唔同 其他同步晒

幾日都未推到一頁
乜真係冇野好講咩

新手留個名

日版 國際版 兩邊都有玩
好辛苦

已經好好多啦對比一開始

係 不過排名屈角色

今次排名個後篇 臨尾2分鐘第35上返第8
可惜日版只可以16

Hea住玩，淨係清任務拎石
兩個os十抽得莉茲

11+11抽一把單手劍都抽唔到, 想課把OS專武俾莉茲先發現隻game d點都幾貴, 課6xx 唔好話中莉茲專武, 會唔會隨時一把四星都唔中

其實係我黑仔定機率真係低? 抽左66次 OS專武中得兩把保底非OS4星

應該係黑仔 我日版5次11連os 0 4* 得隻桐狗打飛機 國際版 第一次11連2隻尤吉歐 抽武器中晒水土2把專

d鑽又減價你搞到我又想抽多次

留個名先

尋晚屎忽痕抽左3次11連os
頭2個都係利茲 最尾就白果
之後抽武11連又白果

我啲石呀

有個強制11連抽，新手啱啱玩是咪抽呢個最好

係 抽完250 可以用1粒再抽 中OS桐狗 亞可以開波

OS西都幾好, 中其他就del game再down過啦

點解250石都咁難打

印象中打到第3章唔知幾多關 之後全協力就刷完250

我前日先開始重玩, 刷Main + Extra quest拎石, 一開始到251鑽石三個鐘左右

新手打排名, 連80 lv個隻都唔夠打, 我得2隻有升有裝,係咪拆散兩隊打? 仲要隻王打兩次都識復活

排名有7日 唔急
我玩個陣都係3日左右升晒要升既野先打排名 都打到頭十返黎
要刷蘋果飾品 要升4* 打王有10%傷害
唔識擋可以上YOUTUBE 搵下片睇學

日版同港台版有咩分別？如果想玩去咩版好啲？

章數唔同 其他同步晒,中文介面,日文介面
睇你點揀

有d 100 lv關擋完都係唔夠力打, 得兩把3星+30武

你有咩人?

OS桐 OS亞 火Silica Seven 全部 80 lv除左火 Silica 82,
4*金武有3把但已經做晒95% 鑽石獎勵, 要再抽專武一定要課

呢個年頭無專武 好難玩
除非好高技術
石用黎抽武穩陣

課而家個6xx湊到兩把專武機會大唔大 ?

好難講
一切都係機率
但聽講聽日好似派100石

我覺得課兩次六百幾就算抽唔中都換到兩把返來, 但又唔想抽咁多, 佢聽日送100我都要等多幾日先夠石再抽, 而家得返2石

玩咁耐得3把專武
2把抽1把換

我就唔諗住課 日版我抽咁耐淨係得OS桐連專 其他無乜用
諗住專心玩國際版算

咁忍得手, 我就算今晚唔課我聽日都會忍唔到手課

窮撚 課唔起

窮人都會去賭一樣, 都要忍到手先可以唔課

新手問題

1. Yuna把劍升做4星 +40 會唔會仲廢過抽返黎個d 3星 +30? 我見Yuna把劍3星d 數值低到

2. 活動送個隻火Silica係咪無專武專防裝?

3. 使命入面個d咩金之精靈銀之精靈係邊關會出現?

缺武器既刷返黎個把幾有用
送個隻無專武防 如果有os西個件武就勁
使命個個要刷打魚個關 關卡紫色既

抽左堆垃圾返嚟
宜家重新玩過，屌，搞到我趕唔切活動蘿莉卡

有冇辦法快D

我發覺 80lv想一分鐘內過絕級 冰火龍, 格里芬, 夢之袖子 都幾困難, 玩左成晚都過唔到, 真係唔知係我細力定我d隊友細力

玩玩下其實都幾好玩，如果佢再整靚啲應該會hit好多

os石抽好伏，我500粒都係白果

無

因為要hit數 要打得快要hit數高 加傷加太多

抽左兩次 11 抽
開局有無問題？？

開得啦 OS亞推王快

隊友唔避招又要再連過, 所以打得慢, 最慘仲要無咩人打冰火龍絕級, 搞到仲未解到

愛麗絲優吉歐打天下

因為已經過晒時

11抽冇4星

有無人有興今晚刷下料

你唔係抽保底果個？

原來有保底

唔緊要，我首抽都刷左3次，啱啱先開局

我想問ss3點有架

升到50LV 解放能力

想問大家打王個時用一隻手玩定兩隻手玩? 我本身用一隻手單好似擋招避招慢

右手手指玩 左手開技

咁靈活

上巴哈見到個個打排名都打到360萬分，我手殘打到200萬分都偷笑

我日版亂打337 國際版好認真打377

個公主抵唔抵抽

睇片個個都無損過關，自己打個時就係咁食招檔唔切檔錯時間

好似唔夠OS UW勁，0課輕課就唔好抽啦

詩乃真係好好J

公主勁 亞同西好勁,因為有加連擊時間自回MP降攻防其實唔差
其他我無特別留意 呢2隻都係SS級

算都係唔抽，學xylo巴話始終0課，抽左我驚唔夠石uw

隻game好正

想問下今次排名我搵 OS亞絲娜 SS3打王佢會退後幾步, 然後佢下招出得快我走唔切埋去擋, 係咪我有邊度我做錯左?

退完個下 要即刻禁實準備擋,除非佢係跳起斬個下可以偷多1-2刀

屌，完全冇人打石，個個打活動
都唔洗你比個咩人，求其比個20lv我入場都好啊

莉法 冰果隻大家感覺如何

你係睇技去決定擋同避定係背隻王個攻擊模式, 輔助移動又洗唔洗關左去?
唔該

睇技 睇範圍做反應,背都可以今次都算固定 見到草就跳
關左通常都係高手 因為關左會成日空大

公主個隻?

有咩辦法可以攞多啲4星武器，屌佢成堆法杖，同弓，我想要細劍啊

抽

屌，唔敢啊
你知呢隻game啲機率幾西架la
儲成堆歌女神，4星都唔係好勁，啲好野就死都唔出

係抽個時留d三星武器合上四星

聽日岀100/F event，不過我先玩得一個星期多d應該唔夠角色打到最後

頂你係咪咁易360萬分呀, 我玩左成晚都唔可以無傷過+1關, 真係手殘+眼殘

練多d就得
雖然我都係得379

呢度有無人換帳
手頭上有
日服 公主莉法x2 公主結衣 公主西莉卡

國際服 OS娜 OS西莉卡 4星 莉茲 黑鬼 ALO桐人

有無人有公主亞斯娜有興趣換

我上面第一名個仆街課長 亂打都高分過我

我屌 層層疊得16層上到

點解可以咁快就打完三隻

combo高同埋傷害高
好難講

d三星升到 70 lv唔升裝/技都係唔多夠 1-3層打, 浪費我d時間升d三星角, 三星角係隻game真係無咩存在價值

真係痴撚線
打到就死先385萬 但係第一名個個仲係386 課長

好勁

人外有人
唔少架仔都400萬

公主亞勁咩？

利申有公主亞 OS亞

唔識自己補血真係唔抵玩...

活動銅章抽到4星 有無咁好運 雖然隻莉法唔勁

用免費4星角 慢慢推

如果公主系列有 SS級

Os亞西桐 就 SSS了

因為有破防,克屬 最主要係因為有3秒廷combo
得UW OS 同公主系統有

公主亞主要係破防值SS, 你得佢一隻勁根本發揮唔晒佢全部,
但當你其他兩隻輸出都高個時公主亞價值就相對高好多,
所以無咩強角既玩家都係唔好抽公主系列啦

佢破防好勁？不過個樣就真係特別靚
我打協力成日見佢招ss3，打空氣，所以冇抽

可以咁講 因為無乜角識破攻防

我覺得打王有用, 你本來大力個d角色秒王更加快, 特別係打排名同埋新活動一百層, 到後面死神110lv 120lv攻擊範圍好大又好痛, 你有扣防會易打d

利申 無抽

睇完兩位巴打既分析宜家好後悔
得三隻四星，升曬80都打唔到今次個活動

好滾動
終於抽到OS桐

因為今次活動好似係for老手玩
好似係

恭喜，os有回血真係好勁

巴打唔怕la，我打完第一round已經收皮

唔洗後悔, 你多一隻兩隻4星都唔會改變到結果, 我得5隻4星都係打唔過40/f, 40/f要10隻 4星先會好打少少

之前1500石倒左落海

宜家750石 先中os桐 詩乃 莉茲

依度有無人有研究開邊隻三星角好用d? 除左法師補血之外升邊隻可以頂到 21/f - 40/f 中間d怪?

3石角我諗得法莉法有用 補血
我卡左係60層

法莉法有無得抽? 我無 我諗住升隻三星Mace user黎用, 如果升完先發現先爆都係唔夠打就好笑

原來打錯字 3星個隻點解無得抽

3星有得抽

不過除左有補血技 用黎補全體 再換返人外
咁耐以黎 都唔用3星
3星同4星個差距太大
或者宜家等D人出左個層既屬性
用剋屬既3星 連屬武屬裝 可以一戰既

課得唔夠多無咩四星又想打到40/f, 除左升d 3星試下我諗唔到其他方法

活動角
我都係uw 個pool先回坑

活動角得Yuna同火西, 我都係十日前左右加入既新手

你仲有隻事前廁娜

我無喎, 咩黎架

一開始出既事前登陸 但後期係新手頭5日既獎勵 睇你玩咩版本 好似國際版無

哦唔怪得啦我係國際 都理解既原廠多d福利係正常

唔緊要
個隻野同3星無咩分別

我仲研究緊 點用3星角 打頭10層

我隻愛麗絲終於100lv

D人破了 100層
陣容係

OS三劍俠 UW二人組
公主西亞 4星補師2隻
加埋水2隻隻

痴撚線公司

水手服2隻

痴線
上面講既 我得3隻

課長都咁低分

巴打重課?

無課過 儲石抽 運氣好

晏就2點完左個個排名 仲未派獎既

48小時內

邊度有新聞睇，想知幾時會出新人
雖然應該都冇咁快

刷左30幾場都刷唔到70,80匙

打高啲咪有，好易跌姐

打21層 已經要出主力...

我得2隻主力

巴哈

點解巴哈咁旺，呢度

出個陣好多人玩 之後10萬分一次活動 個個棄晒

玩左幾日隻game 係好玩既又好考驗技術
但我覺得可以出多啲野玩 如對打，積分戰等等
另外開多人房果部份可以再做好啲
開房搵人打又難，搵房又難
如果唔係就打完主任後變左日日刷素材裝備渡日

對打就算啦 屈課金

到宜家仲未見派獎
定係我已經自動拎左

對打冇3個100lv盞比人屈死
佢費事傷害0/少課玩家既自尊心姐

通常係第2日2-4點左右有

我仲差3個金牌可以抽 雙劍桐 個pool
所以好想快啲收到

唔係幾好用其實
純粹用嚟撐場面，不過呢隻game咁孤寒，有4星比你都已經謝主隆恩

70層屌你老尾咁鳩難打

依排虛空斷章仲未有更新
但30F就卡關 抽多250石OS又白果
成1000石得2隻莉茲

衰衰地都叫4星
唔通抽艾基爾咩

出左虛空 玩左一個星期就冇再開過部ps4

想問下玩得耐既巴打，武器會唔會好似角色咁
定期有機率提升，定淨係得角色有機率提升

26號有料DLC 好似仲未問你定另一個巴打攞sp384對鞋 之後再慢慢打

冇

只會配返相應pool既專武
或者武器交換4換1

3星人得鎚角用得過
宜家連艾基爾都要上場

今日收到後即刻抽中左桐狗
雖然好似廁娜比較好用

新手一問 我玩日 依家首抽一定4星 應該係刷首抽定250石抽OS好？

識睇日文

外掛狗普攻太慢

呢隻廁娜咩黎架

抽OS/UW pool 抽到想要既or 雙4星起完手 再儲石抽新手必中4星

玩呢隻game都唔洗識日文既

玩日服感覺又易中d 又多人d

屌

好想課金抽os桐把武

如果os桐連專 有冇得keep住用返一段時間唔洗淘汰

依家活動加埋送400石 睇下中唔中到先課啦

400石計埋廁娜活動woo

打得贏既 已經抽哂

中鎚 小刀 細劍

3把又要留 唔換得

睇番100層 著換個件衫可以出擊多一次？

但d stat好差

好似唔係 係水手服可以出多次

三星鎚角升爆夠唔夠solo 21-40中間d小怪關?

唔夠
但用武器打弱點 叫好過 用舊4星唔連專

咁我都係唔升, 得5隻四星過唔到21-40, 就算升隻三星鎚都過唔到40, 升一隻都唔平, 都係慳返好過

快啲出新人/新幾率up la
宜家真係抽唔落

想問下尤吉歐有無好似OS個種專用裝甲? 金色個件係女裝著唔到

0課有 OS桐 OS亞 公主亞 以為已經人生贏家

點知比個100塔玩到頹

有埋愛麗絲先係

屌 男人好似唔洗著衫咁
我得1件男裝 4個分

我課左600都未過到40/F, 會唔會令你好過d?

33抽 0隻4星

手殘過唔到70/f

我用os桐os莉茲同愛麗絲都贏唔到

尋日先抽完250，今日出新人

新角色好似得一個勁

財散人安樂

屌, 用晒d鑽先黎出新Alicization角 仲要d鑽減價, 真係識搵錢

著甲優吉歐
但舊果隻好似好用D

中愛麗絲，搞掂

新個d無咩用 依加ss3無回血既實在太多

當佢送幾十石同星之砂就算

0 課得返26 粒石 手痕單抽

有第一隻算，唔追了

屌自從我上次抽到4*公主亞絲娜之後 11連左3次OS都冇4*

舊個2隻實用好多

但新個隻優吉歐 好J好多

我想問新個D UW event 裝備
舊版允吉歐 用會唔會有bs加乘?
定指定要新版先有用?

同名就有

100lv 90lv 仲要3隻齊專 課幾多

好少ja
同fgo比簡直係蚊比牛比

又有石搏OS桐把武

姐係幾多

舊版會唔會出
呢隻可惜冇補血，我用勁既舊人，絕劍果啲同佢都差唔多

舊版愛麗絲真係打到啪啪聲
可惜無聲

本來見佢減價諗住買850鑽，但44抽完中0隻咁黑仔都係不了

屌 頭先300石抽UW武 諗住4星出親都係劍

結果又伏晒 玩番到依加600石得1把4星武

新手報到
岩岩儲到250石，抽邊個最好？

251 保底池 是鐵定

雜池 無得25一抽果個...

抽中 os三巨頭... 是但一隻都開得波

251保底池個意思係有251粒石以上先好抽？

我明啦
加多粒石必定有4星果個
Thanks

請留意os三巨頭第三個係犀利士，如果你知就更好

無剋屬無破防角係咪打唔到二百三十萬分

好似係 我仲未打
我見大部分都要有隻風角先上到230

咁我收工算, 以我手上角色試落去都係最多偷多幾刀快多幾秒, 應該過唔到230

劍舞個隻莉法可能都得既

玩左三個星期無莉法

唔緊要 我都無
日版125 中左一隻

劍舞莉法 拎杖的
有咩用

我睇youtube 有d人用黎第二關清怪

最快都係打得41秒
上面條友39點追好

終於 5隻角連哂專

新手上路有咩要注意
得SAO西同OS西

無野要注意

打關拎石抽角 完

屌
我無莉法 無友紀
眼白白MISS左幾十粒石

有隻....女僕有紀
用鎚
拎C..... 最後2關得2粒石x2

Btw 有咩慘過...
抽女僕 抽中2隻... 但係最廢果2隻
亞絲娜同有紀

得隻 3星武 公主Yui 唔夠力就俾人踢出頭10

唉我打極都唔過頭20...

我好似210萬分

無打斜出SS3角就已經輸左幾秒先 無靚武再輸多十幾二十秒, 今次仲要咁簡單, 注定最後幾日俾人踢落去

無莉法 無有紀 等收皮

排名39秒又比人上返去 又收皮

已放棄啦
劍舞角又唔係勁....

我要守住4至10咋

我個組第三46秒，而家個陣有無機過佢？

尤吉歐可唔可以秒後面

中意左直葉

第一波得50 combo唔得，第二三波秒到

0課 玩左一個月

70層止步

第二同我差成5秒 應該冇死啦掛

咁應該唔得,你有咩人用

你呢個陣好似可以30頭

仲有隻OS娜不過得一把4星細劍，過唔到咁我唔試啦，反正應該唔會跌岀頭十

如果OS亞可以開到3次 SS3 應該打到後面個關

已經差唔多盡 要再快隻leafa都要4突埋 第二關3招3技清

個個都打到咁高分， 好黐線

第二已經上到38秒 睇怕第一都係不保

屌

最後1個鐘跌落11位
仆街1隻風屬都冇 打條撚咩

想知我老婆係咪好勁

唔勁

頭先抽1下os，中左2個4星，好開心，興奮到成口一滴滴

咁就快d玩la，祝你早日抽到老婆

食屎仔

邊2隻先

C奶加莉茲？

外掛桐，c9

大家最近一個月課左幾多 ?

0課
但os pool好理想
可以忍忍手

考完final先有時間

玩左20日課左3千，課到好灰

之前玩開定未入坑?

抽左啲乜
你係之前佢機率up果陣課？

頂做乜9

第一 21秒完成 242萬分

3隻 100Lv 風角 你老味啊

琴日課左276hkd

350石... 225石中左愛麗絲 125石併唔到專武

佢招技高combo但係超快....
出手收手完技....
快到睇唔到數字
仲快高OS亞招技完

入去睇埋
全專武

認輸

你玩單抽?

好彩玩日版

一共250抽，唔計保底中7個四星

依家有 os桐亞西
女僕 c9
小紅帽 yuki
危險蘋果 c9
新eugeo
黑劍桐
同多刀rain

Down左好耐無時間玩

玩左頭幾關only
推薦玩日定國際版
唔識日文

2邊都可以
日版進度去到21章
國際版進度到17章
人流就一定日版多d
記住刷夠251石去抽保底池 中到OS桐/亞/西 可以開波

如果有心玩可以淘寶買個首抽帳 好似20蚊 推薦買亞會勁d

係.. 我11抽唔好運..
單抽有運d

129抽
唔計保底 9隻4星

OS 亞
OS 詩
OS 桐

愛麗絲

公主亞

女僕由紀
女僕亞絲娜

劍舞莉法

舊角就
4星莉茲 X 2

唔計保底活動角淨係中過OS娜, UGOv1, PYui 3隻, 招募同伴 111次, 幾次係排名抽, 再減埋 22次保底, 3.5%中4星左右, 暫時仲係非洲人

11抽好無癮
亞魯戈無奸笑無發亮同判左死刑有咩分別
而且11抽仲要自動將高星卡排係前面
姐係見到3星已經skip得

係，唔知點解咁on9高星行先

不過我上次佢冇表情都有4星

新玩玩左8個鐘都係唔識玩

2難局面

有愛麗絲 但抽中4星UGO劍....

咁我博抽UGO好 定 愛麗絲專武好

刷到有OS亞桐西 是但一隻先開波

11抽真係玩命
1秒定生死...

單抽好d 有感覺就抽一下... 攤開黎玩

新個隻免費活動Sphica d血少左d喎

佢宜家成手4星，我諗點都唔會刷架la

但大lala少成次woo，雖然11抽真係好撚殘酷
同時on99

抽咁多11抽我咪又係低過3%

雖然成手4星 但都係過晒時

見到有人用呢堆打協力
即退場
得絕劍用到下

其實都可以用

都唔係唔得既，用alo亞+絕劍+yuna，勁就唔會係最勁，但基本上正常情況下都有得打

之後再慢慢抽愛麗絲化/os都得既，雖然除左絕劍，佢其他角真係麻麻地

老實講
一隻os 亞仲好用過佢3隻抽既加埋

今次UKO裝備EVENT打多左成5件 比桐狗們著
唔岩屬好過裸跑

OS大衣 ？

我j絕劍渣

女僕隻絕劍勁唔勁

越黎越憎啲大蜥蜴

每次見到2隻以上 都嚇到賴屎 即開SS3定驚
可惜我主要強角都係單手劍 ...
一發未必殺到大蜥蜴

睇你拎黎打咩
我拎黎清 無王既100層塔關卡
清怪都幾快 輸出幾高
但打Boss類真係.... 好頹

但都值得升...
因為出完SS3 佢加移速攻速....
已經係最容易用同存MP最快既「鎚角」

又硬淨，攻距長，帶埋麻痺
帶單手劍上場真係難打

爽皮

我放棄 真係好雞 買隻os亞初始算 留石抽絕劍好過

新活動呢

出直葉 一定要抽中

我要莉茲

一直都好想要直葉，莉法 公主池中莉法專武但係又唔中角

fk,真係中左bug，解完都比隻新角我

對唔住，我on9左，或者應該話佢個解說呃人

希望聽日我地都中到想要嘅角色

直葉 再比UGO劍佢

新ac好似好太多

好好多

整左3套os 4星防具 套野其實好唔好用

已經好好啦 又os角 愛麗絲 夠打大部分野

中左妹妹，但我唔敢追落去，上次追左1000MD咩都無，88莉茲

好勁
本身呢lot人都勁，直葉招ss3仲要特別屈，清怪應該仲勁過ugo

但我已經有UGO清怪, 想要隻坦將來坦大BOSS, 死神個種

新英點拎？

正係中菲利亞

第一個十連爆左

絲菲卡個隻?
打到唔知邊關就有 係任務拎

20抽 死晒

banner開到26/5, 仲有機會

20抽死哂+1 第一次抽 得一隻3星 伏到呢

咁仆街
機率up果兩日會唔會好啲

3隻好似係無up

算，就抽佢老母試下

應該會伏

個日文攻略網話妹妹係ss 莉茲得s，但我覺得妹妹攻偏低，可能因為無專武 反而莉茲ss3快，又加攻速又坦，打王勁d？

利申莉茲迷

雀斑妹

莉茲正，小魔鬼性格又對朋友好，唔好同我爭

咩都冇

直葉同ugo玩曬la

有冇清知邊度有Lv80匙打
刷咗成日第13關都冇

印象中 無乜 淨係可以靠開箱開中 13章

真係, 輕鬆過190萬分 其實隻隻當期banner排名都係屈機, 如果唔係點吸引你班友課, 今次得迷你活動個班課長已經蝕左, 贏左都係得三個金章

16-2 開箱快d, 秒到的話幾秒清場

仲要承受傷害 x -0.1, 無腦 SS3

去左日本玩

遲下先衝活動

係咪要新uko先好用
定舊都得

暫時第二

無UGO 抽極都無泳衣

用愛麗絲刷到190萬

痴線

幫女朋友部機抽

8抽3隻4星

8抽3隻

終於有返d運仔
前後750石
最後個250中左菲莉亞同直葉

火妖精頭2關攞唔到個獎盃
想知點先攞到 80同2個100lv都得
就係頭2個搞唔掂

尾果個盃

你要普攻 打佢半血 同1/4血

等佢慢慢叫增援 先好殺隻Boss

出新武器矛

新玩想問下係咪清主線 同抽一次250先

有個保底池係 250 之後1石抽多次

專武同普通4星武差幾多? 4*11都唔中愛麗絲把劍, 中其他3星劍已經夠我合兩把普通4星劍

係咪升四星就得

建議巴打洗到有OS桐人/亞絲娜/西莉卡 後期升到50lv打主線會舒服d
不過如果純粹有愛玩game就咩角都可以起手

OS莉茲過關都唔錯，今日buff左，80lv齊裝兩萬二血，厚盾，+10% ss3攻 可惜我無

水著隻莉茲仲勁
當單手劍玩都得

今日buff完os莉茲可能有得比較，水優勢係ss3快同加攻速

鎚攻速真係太慢

咁新都有得buff 直葉無os人真係慘

之前打塔都可以1人部隊打 係就慢但超硬
ss3又回血 好好磨

依排又要煲番虛空幻界

OS莉茲三技大力咗

邊度睇 buff左莉茲

抽個到有講有新skill解放
但要自己有個人先睇到
唔似上次絕劍桐人個d寫埋出黎

第一次見到張圖就想抽

又有莉法

玩唔慣細劍，想玩雙劍呀。

因為首抽完啲level 跟唔翻主線啲level ，主線玩到桐人要去雪山打條水晶龍整劍果到就開始唔夠力打。

可以點做？同埋依家又儲到百二石左右，係咪去抽os武先？

有OS亞 一隻升爆 夠做所有主線啦
升到佢50 學大技 就好屈機
細劍係最好用
插幾下 閃走 偷刀
150石 抽武器保底

有os亞.... 跟本玩落去 單隻打80lv關 以下都輕輕鬆鬆

咁一個唔好彩抽唔到專武 咪要抽到抽有先停得

有恆心就抽到有專武啦
本身非洲人就是但4星細劍都ok用得啦

同埋巴打們呀 果啲exp藥水你地通常幾時用架？

千奇唔好玩雙刀 攻速慢到仆街
抽左保底未? 未既可以抽左OS亞把野先

升人個陣用
要升先好用 唔好晒

水好易打 升爆一隻先啦
係怕你唔夠key同料解放能力

儲到900幾石 諗住抽下4星武備用
第1個10連 2個金箱 2把3星
抽多個 終於中桐專武

我想抽OS亞同西專武炸

留石等抽 友紀pool

希望唔好又排第十一

今次難唔難打
呢幾日hea晒
得個迷利排第一可以打下J

係咪11月 無記錯既話

今次易打 , 迷你第一連稱號都無, 獎勵又少

抽完保底251，開局定reroll 好

Re好

今次新火角色勁唔勁定都抽反水角色好啊

火角唔錯 不過要你抽武器姐

唔係油王就算啦, 抽中角唔中武就慘

除左中OS桐亞西仲有中咩其他可以開局?

OS池入面應該得呢三隻

保底會中其他唔關事個d

我意思係保底池應該得呢三隻係評價高適合開局
不過對其他角色有愛都可以照開嘅我覺得 係會辛苦少少嘅

你講完我又真係怕怕地，一陣有人冇矛用真係pk

我無矛都照抽 不過中柱

中左火矛詩乃
勊屬打王細力到慘不忍睹

利申：無矛用

頭6名排名 2關0傷 有無可能1分鐘完

係咪外掛

玩過
其實好易....
但仲未做到

359萬分 暫時第8

真心唔識玩

唔夠角上唔到350萬

最快2關都12秒 好似係
定唔知12,10 咁

應該仲有更快

一個月起碼課5位數先有得咁玩

打得太慢

小紅帽都100lv 痴線

抽左110抽終於中金木樨之劍 好感動

我仲抽緊

未有

仲有一個星期!

換

武器好似唔會完

巴打你另一把中左幾多？

喊出黎 得一隻ALO絕劍都中番佢
我想中其他呀

唔緊要，有得突破嘛

1

終於抽到愛麗絲專武

佢啡木箱 爆2下金 跌4星

我個組d人咁勁嘅，384萬頭十都無

留石中...

無野想要暫時

我果組384萬 有第7

友紀生日10抽 10粒石

新手
好友有咩用
係咪儲250石11連抽

儲夠251石抽兩下保底11連抽

唔中老婆

咁多三星

但無OS三劍俠 建議重刷

但西莉卡 舊角黎講算好勁

OS有C奶無你老婆

btw刷過啦 你刷水個隻老婆都有排玩

咪係
你老婆出哂水 好勁
不過都建議 2隻唔同屬先起手
唔係既話 打風屬你就

搞到我都想抽 定抽UW好呢

係咪夏日果個
又有250石

試下囉 真係無就重刷

其實一開始250+1都有你老婆

386萬分 第9...
頂唔頂到聽日呢

第10 得383...

已經無左 抽星座係咪等佢up

原來排名淨返一日
打都未打過

已無人玩了？

一日都無一帖

不嬲都無咩人玩, 又食錢活動又重複, 而家都係等下個星期100/F, 希望今次可以過到100/F

其實係㗎 成日刷分 排名
不過算多石送 算係咁

佢最怕你唔玩, 4星機率咁低送d石俾你又有咩所謂

值得討論既野唔多啫

合左6個火戒指, 再升埋新武器, 新矛, 再整埋2個百層塔既活動飾品
真係破產咁滯

頂多8個鐘

師兄好勁

課左幾多

仆你個街咩
又降到11位
次次都11位
3個金牌都好難拎

其實有得追
上一名多我 7000分
上多3名都係要15000 分

我唔係0傷過關 招左成萬分

臨尾3個鐘先黎打排名
仲要上個禮拜完全唔記得刷飾品

迫我打我目前隊伍最完美既分....
386萬第11 升到389萬 拎第7
安全啦

好易
佢有固定pattern
仲要好易彈刀....偷刀

唔該晒巴打

都有接近10k

點知有冇新抽蛋機抽

就黎出新娘裝 應該有直葉

又血拼了

仲有咩角色咩武器, 就咁睇d角色唔算齊都要10k

今次排名梗頸4

尾1粒鐘 第7變第9

其實有冇人會加FRD
反正都好似冇乜用咁

用左聖裝 公主亞 好多mp

我記得上次出完女僕banner第二日就出左UW v2, 今次光banner我都係等一等先, 話唔定有UW v3

我想問下次100層有效個個飾品
打個關夢幻城之惡魔
係咪唔會跌飾品 只可以靠分數拎架?

我見佢個掉落表都冇飾品

係 最多2件

成日出女角...
桐人呢....？

想佢出4星團長多d

今次想抽3隻以上

莉法 亞絲 西莉 愛麗絲

4選2

唔中鎚就得
依加咩都有愛麗絲

終於有10金章

留下次 等佢出新角？

呢6隻都唔吸引....

而且用銅章中過莉法同克來因了

換50結晶好似最好？

可能鎚同 公主西咁勁呢

太難用 本身有os莉茲

佢後期隻隻鎚都加攻速 同單手劍一樣快
OS莉茲真係好慢...我都有

好想中老婆

夠硬 個陣打100層起6x層都可以一夫當關

始終我打排名永遠都係靠避同偷刀 少用switch
鎚就覺得太慢難用

等你老婆up 你再刷過ac未？

無刷 儲左700石

之前投票第一既團長到而家都未肯出

夠中老婆啦

500石內

羨慕
未試過銅章中4星

抽完升都無升過... 克來因
又唔勁

出多啲男角啦

劇場版既yuji都可以出

到底幾時先抽到uw嗰兩把劍 儲石儲得好辛苦

其實唔難
苦盡一定可以甘來

不過我隻愛麗換左專武都係多唔夠200攻
感覺唔太多

我total抽左成4定5次先齊到

Alice專武高crit 計埋20%都應該多400？

係唔係2點開新娘pool?

750石得臭西

單抽定10抽咁玩
10抽太刺激

幾時先捨得開新一百層

10呀 多一下 唉

唔係黎緊個EVENT咩?
專用飾品都出埋

等緊換5星公廁衫

算啦
有已經好好

幾次ALL IN 1千石but nth

Alice個招勁到 就係唔想中佢同絕

500石得絕劍
點解絕劍要拎錘 仆你個街
最唔想就係用錘

愛麗絲招技好勁

係咪等up先抽

中4星都係4% 只係有up機率比平常高 其他拉低番

係 範圍技又多hit 等up再抽多次算

有無寫幾時up?

預過幾日啦

金章抽到新出 絕劍

Btw..... 抽新娘全軍覆沒

250 0 4星

6月出白金章 今次都會派
個背影係幸

絕級+1打得好差 用西就1分尾
用舊愛麗絲要成4min

40抽得亞絲娜

我90 lv死神都唔識過, 今次肯定好少人過到500萬

佢有pattern

我地個第一 2回合 0傷 1分05秒x2完成

話說點解S同A rank個時間一樣

經過3粒鐘既死神洗禮
終於熟哂d pattern 同彈刀時間
第一名531萬分 係唔係外掛狗？
我得471萬分

唔再驚100層既死神

盡力
刷完6個光飾品再衝

天外有天

點做到 佢係咁回又成日落雷

第2map 冇比死神劈到應該就唔會落雷

竟然係出返ver 1, 雖然我想要Alice v1但已經有Ugo v1, 都係忍忍手等抽100層坦banner算

完全抽唔到新娘....
以目前人腳...無光角
玩到完美應該最高得510萬分
暫時498萬分...
2回合比人扣左20000傷

唉...我果組有一個549萬分
又係一隻新娘都無...
但有公主亞 仲有2隻光角....

其實我想問 用返自己屬既飾品 係咪同特效飾品一樣?
好似o愛麗絲角用土屬飾品 本身食到飾品技都係3%攻 但轉光飾品一樣係3%特效 仲可能少左個專用技

我有Alice v1 想抽Ugo v1
ugo 0突都已經好坦

只想要新娘

你老婆呢

唉屌真係嬲 無技術得一隻比人屈到喊
公主亞又勁 後悔個陣無抽

人物3抽出莉法 武器3抽出細劍

都未up

有冇巴打介紹下今次光banner, 我見SS3唔加攻但攻略網比左其中兩隻滿分, 真係咁勁? 有少少心動想抽

抽啦

利申一隻都無

頭先真係差d忍唔到手 佢scout個d BGM真係會令人好想抽, 不過理性都係等100層Banner實際d, 我冇坦角又手殘唔抽返隻坦應該過唔到100層

又暈又回血好難唔勁
有得試技能 ，特別係alice 好屈

509萬分 排住第3

希望有頭10

圖一冇專武單打

抽UW 2%

有專武咪35秒內

我單隻公主亞 無專武 無突
最快1分10秒

屌你老母傳銷狗
我打撚左半個鐘先有一次可以40秒內過關
仆你個臭街打黎搞到我電話HANG左機
重新開GAME佢入返主城唔係入返關
又要打過呀 仆你個街

傳銷狗老母比狗屌生愛滋!

55抽武 得一把弓
屌 我都冇弓角

同乜撚都冇 冇分別
仲要啲3星武都唔齊 升唔撚到4星 卡撚住哂
嬲到仆街 賣撚哂啲3星武算

好過 遊戲突然有新版本 要更新..
強制更新

岩岩派你老婆俾巴打打番2日 攞番31石

你預依幾日有3隻up

唉 2星
又唔中

又無左250石

Rate up500石唔中，等下個banner算

我等聽日夠石再抽 無就算
抽埋就成1250石 西到爆

今次banner係咪alice最勁？

係呀 但上面巴打既日本仔網話絕劍都勁
可能因為佢有額外加速效

個人認為詩乃起咁多隻之中招ss3較弱

題外話 巴打們慣10抽定單抽
依一個pool我4個10連得1隻4
一下定生死好難受 比啲意見我

750石唔中老婆
得c9 alice silica

大獎Alice, 750石中三隻算好彩啦

我先係大獎

屌你老母 我1000石得silica呀
下次唔答你野 一次

再抽多次
抽中

點樣唔彈刀下

一轉人 就出SS3

佢成日換人出SS1 灑MP

Boss stun咗先會換人出SS3

咁平時無得即轉人 出SS3?

仲諗住....隻王出大技 出第2隻跳起避招加輸出

ff

想棄 1250石得1隻 好on9
上面1000石4隻

抽之前係聊天室打直葉我老婆即刻中左

0隻
雖然唔係1250

得戚啦你 快d升完打今次ev 今次多好多獎勵

比隻雞中咁多

唉 愈望愈傷心 0課儲儲埋埋想抽啲正野
抽UW V1抽750先1隻
OS唔計必中2次 1250就2莉茲+1桐人
今次1250先1西

只好講句好彩0課 但技術唔夠 見人os桐5x秒完到100lv第1關

咩叫EV

Event

西莉卡角色介紹？
31石

我就黎忍唔住課金

我同你差唔多
我就黎忍唔到手 想課下

勸大家唔好啦, 我最近一個月課左$2000都唔係抽到好多好野, 你課完抽唔到更加訓唔著

依隻game叫多石送 但出得密
0課都只係可以有心水all in
10+1連抽人一下定生死 如果似抽武都無咁嬲

有v1 alice同os桐人連專 算係咁
以前得ALO絕劍同SAO西 諗起都

仲係做阿二

傻仔組 511萬分 都有第4中

課左1次358 11抽

歐洲利雲

仲有3隻4 3隻3
我大部分都係1隻3 10隻2

留名棄驚
是但一隻愛 莉 亞 由
我已經滿足

咁我係咪棄得

其實我唔貪心 中返隻新野就夠
好似好耐無中過4星

我好想中alice

邊位巴打

Youtube 都唔少二千鑽無四星

聽日岀，免費角叫做好過無啦

鎚

又有石就真既

痴線

又係鎚 又係風 又係由紀

同女僕由紀有咩分別

我唔想我隻女僕由紀 比人以為我用免費角

有免費角實際d, 俾石我都係抽唔中4星

你個隻肯定勁過免費角好多啦

冇battle skill真係手感差好遠

上期暗個隻真係on99
再上期隻silica都叫用得下

上期個隻我都無用過, 佢係衰SS3易miss? 仲有無衰d咩其他

stat太差啦

所有派既stat都差啦
就算排名金幣抽個d都係垃圾黎

不過如果打100層 呢d限死每隻用2次既話
有屬性+武器補正既層數 免費角都勉強可以出場幫手打既

想問下排名個d獎牌抽

目前係咪絕劍 叫做最好用
莉法係杖 杖本身難用
桐狗有 但又係唔勁

有冇手足加我

我玩日本SER

活動角100級
我突左2次MP2次AT

又炒多穫250

我抽uw 又中alice 我想中ugo

抽唔到4星就唔想玩了

抽唔到新人 hea住玩落去

uw2隻夠打好多 點知2%都中
之前yuki又係 7隻得1隻都重複

計計下近10個10抽 中得4隻 但2隻重覆

ss3加攻速？

我每次10抽出2隻4星 都一定係重覆

由矛到依家 應該5-6個10抽 全部都撞柱
無課好難玩

百層塔計起
1個10連中os桐 (之前40連2莉茲)
半價10連中ALO絕劍 重覆
5個10連中silica
尋晚1個uw10連中重覆Alice (之前抽左20連)

上面加埋13個10連 7隻4星 但實際落袋得4隻
都唔知好彩定黑仔

無課
有 Os亞絲娜連專 Alice2連專 絕劍連專
OS桐（4星武）
公主亞（4星武）獅子C奶 OSC奶
女僕亞 女僕由紀

仲有4隻B級舊角4星
唔計免費4星

係唔係算有交代

我係偶像尾聲開始玩

我已經有2個池
之前泳裝加 今次新娘 ,
校服同偶像pass左
唉

有圖有計傾 我開game玩左排
咁岩出os先玩番

我都叫幾黑仔

唔識分grade 有無個網既link？

你比我好好多啦

有os桐 Alice 都算好啦

舊版神角sao西莉卡 絕劍
比你拎哂 運氣係哂舊角度

我都係睇game8
個傻仔網

岩岩睇
最強角OS亞退到第4第5
新娘Alice全game 第一位
泳裝 直葉 第二
新娘由絕 第二

新娘由紀第三

其實係 2個都齊專 但上次都係打到68F就收皮
比上不足比下有餘囉

我都係68層
贏唔到70死神

果陣仲未有alice2
得os桐亞 公主亞 擔大旗...

假設佢同之前一樣
打完依期會好啲 依排打死神學彈刀

真係好
我都想要OS亞連專

其實你個ACC 都唔錯
有雙ALICE OS娜 + 火詩乃 打排位都唔會差得去邊

好奇一問點解os亞同西咁多人建議 由其係亞

OS娜勁在回MP快, SS3攻速快,回血,擊退,硬直
依家D新角都帶瞬間回血, 暈眩, 真係要退位喇, 不過佢仍然係一隻好強既角色
完全符合第四/五既地位

os西莉卡偷刀王, 輸出又高, 最主要有優秀既衝排位能力
當然依家新娘西比OS西好D

頭15位 既一線角

OS亞西桐3隻
泳裝直葉
星座亞絲娜
UGO Alice V2
UGO Alice V1
公主西 公主YUI
新娘 愛亞莉由 4隻

專武係咪一定要抽先有

基本上係 你中4隻 快d抽

300石一個都無

今set 新娘武能力爆標地勁

之前抽OS武抽咗5次11連得兩把桐劍
抽武伏撚到

今次100/F角竟然無坦，os v2雖然攻高但無加防加回血100/F打到後面會唔會好快死

70F後係咪每關都要打大boss？

最多帶班杖既回血

真係冇誠意，起碼加埋克萊因 yuji果啲啦

我地某位巴打準備抽到pk

btw近期佢老婆第二女主角出個幾隻都好勁

屌啦星
我抽os桐抽左1750石
宜家又出新

除非係放煙花大技啦 唔係我都係唔抽 (希望忍到手)

妹妹好大波

痴撚線

要課金了

又出新
邊有咁多石抽
可能我好少少
公主西莉卡 結衣 OS亞 新alice 舊UGO 泳池直葉 菲利亞 好似係咁叫

百層塔

上次個100層 我卡左90幾就無打
今次個個唔知點

班杖打大佬個時好易被秒

11 13號送25石
依幾日打班女人又100石
yuki個到又100幾
百層塔就睇你打到幾上 石都有既

清起我底

大佬呀 lihkg OS戲個post你咁搏命
好難唔識你啦

中間個位係邊個？我入戲院睇完OS都唔覺佢有岀過場

咪直葉囉
劇場版無出現過
新加角色

又玩佢

雖然劇埸版無出
但係game出左都算還直葉迷既心願

基友同黑人都未岀就原創角色

呢隻驚好耐無出男角

宜家仲有得抽既UW Eugeo.....

os 唔出佢

我指SAO個堆

呢條廢柴開掛都輸

但起碼係OS主要角色 但都冇得出

出佢條女真係 但幾好用

條女好用咩

除左拎黎zip位 完全唔會用

送既角色黎講Yuna係最好用 個人覺得

起碼坦坦地先

回魔打 排名過埸個陣其實幾好用

硬 有專武其實好大力
ss3回sp加防 係差在用太多sp
免費黎講算勁

屌 個排名仲有3日
快D完 卒到手指爛先守到個第2

529萬分 第6
頂唔頂到呢

準時抽次11連os v2

又唔中四星，好似已經習慣左唔中

500石唔敢抽

排名仲未打絕+1
無乜心機打

睇完v2介紹
好似又係OS亞玩晒
好高連擊

連技都冇新意，呢期真係抽唔落
os娜招技長到咁

今次明顯直葉勁好多喎
高連擊但最後個幾下低攻
直葉2連擊劈背高攻

Same here

個pool有啲短 可能hit數少 覺得唔勁
但打塔要快 一擊逃退 又好似有啲道理
桐人招ss3好似起UW小説出過

亞絲娜絕+1有難度 打左幾次先攞齊石

感覺直葉係疊起combo再出黎尾刀
2連但幾勁

咩招黎? 唔多記得

3隻主力 爆哂SS3
岩岩好完場

妹妹連擊少, 斬得快, 攻高, 同新UGO 差唔多用法
桐人根本係聖誕桐翻版, 覺得仲屎過V1
新亞連擊同舊亞差唔多, 但SS3持續時間太長, 而且太容易揮空, 而且呢招技都係炒冷飯(日服)

無愛唔抽好過抽, 同上期塔校服池一樣無乜用

塔校服池唔係坦咩？今次坦都唔係

塔係美人魚？校服早少少

打Admin個陣單手劍奥義 有劍氣
雙手劍變兩下

唔肯定有無記錯

無乜印象 淨係記得成日Vorpal Strike用心意技加長距離

抽左1250 MD中一隻都覺得自己好好彩

今期隻獎牌抽 友紀或者莉法屌唔屌得過?(雖然都係唔多勁)

友紀好似幾勁

打完20層
發覺打唔到21層

原來要隔日出
搞到我打左2次

今次出OS Ver.2
會唔會出返os裝備event架
無理由抽完又冇os專用裝咁慘

唔係長開咩？

750石又倒左落海
抽到心灰意冷

唔係YUNA個套喎
係OS件衫同個耳飾仲有咩

日版

OS EP0尾關 桐人同10F boss係封面
無協力

屌
打左成個鐘 每關都縮唔到多2秒

第2名有2隻光屬 好羨慕

兩隻妹妹歐洲人喎

人黎 同我拖妹妹入房

ep0咪有, 無限期打

點解你成日中老婆

我覺得你上到去喎，有冇圖一圖二時間睇睇

未打排名，有 OS娜v1，OS桐v1，UW愛v2，公主Yui，水著妹妹，婚

未打排名，有 OS娜v1，OS桐v1，UW愛v2，公主Yui，水著妹妹，婚紗愛，前三後三點排好？公主Yui同婚紗愛無專武

呀 真係巴打提先知 11抽竟然可以1穾
公平咩

Show扑得user桐谷直葉

痴線
公平咩

第2名 時間

我既時間

按攻擊力排

不過應該死症無得再上
允吉歐 OS桐 2個連專 但係SS3太長 再勁都冇可能縮到SS既時間
已經盡可能PARRY哂所有攻擊

唔洗客氣

ss3太長係真
但127rank得呢幾隻用你會唔會太非
不過第2名仲有好多進步空間

我都係唔夠半年前先開始玩返
不過非就真既
聖屬POOL 我都倒左差唔多1500石落去得1隻 友紀
你話有幾非

rank同非洲歐洲人無直接關係

咁又係
點向上爬 都係非洲人

信念令我抽到老婆

抵你中 無人夠你咁有愛

仆街喇打塔冇為意死咗角唔夠角打埋40

會唔會太易...
40層 一take 過全S

40層 上次都唔係難
係60開始麻煩姐

唉 跌到落第4
已經冇力追
完全係比人屈 1500石都係得1隻4星

單隻中由紀 好過西 同 詩乃啦
往好方面諗

我All In 0 4星....
對上一隻4星已經女僕Set....

第一名時間

我1250單隻西

40打後你會收返呢句

排位一隻當期角 = 頭10, 兩隻 = 頭3, 第1一定係有四五隻

呢樣真

我已經試過2次抽到當期角1隻永遠都爬唔到上第3

望到第三果個544萬分再望下自己個d角色試都廢事試, 我覺得起碼應該分 4-5同 6-10, 4-10的話根本無動力爬

已經第2000石無中 4*

我明

60滅團 sosad 今次比上次難左

我儲多500石挑戰下你地位

宜家4-10已經好好啦
再分既話 6-10 可以有幾多個金幣

岩岩又射左250落海 想追隻ugo都咁難

我想抽隻直葉咋

你個仆街比你抽晒

依排一係唔中 一中就重覆
應唔應該推啲4星上100lv？

勁既當然推

桐人 alicev1 都係少血

想課金抽新角色打100層但新OS v2完全唔適合100層
點解唔出新水角色+坦黎比大家打火死神, 肯定多人課過OS v2

應該比你用番依排抽個啲去打
出水妹妹 火槍個堆都用得番

可惜咩都無

水菲利亞夠哂屈

原來又得返半個鐘 求求其其打左2個C 32名

有2粒突破石 突新alice定泳裝直葉好

61-80開始有d難打 74層 Gleam eyes 滅左團, 等d人打埋出75, 80 出攻略我再分配下角色

60點過

我1s1a得3x名

我有水著妹妹同UGO v1 0技術過

65火死神
74青眼
75蜘蛛
80強化狗頭人

60攻略:

未開始打

臨尾我靠狂開技 疊combo推到460萬 28名

根據以往經驗 蜘蛛好難打 推combo鬥秒穩陣

公平咩 48x萬排30幾

我已經半棄咁
可能刷晒飾品再應該上到頭5

皇天不負苦心人
終於中新娘由紀

但排名賽已完

80已過，都幾難下
角色少啲都收皮

屌 打左2個幾鐘先過到60

I know that feel

咁樣就好似 過左50歲先追到自己鐘意既人咁

隻野咁好用
以後你會成日用到佢

比如呢次百層塔74/75/80 層你就可以靠佢黎屈機

我忽然覺得os莉茲打塔好好用

75層記得用佢 一定幫到你單刷

大家得閒發掘下d 免費4星角
用岩剋屬/剋武器 再parry出黎 都可以打出唔錯既傷害

61-63, 78-79 新個隻免費畫家絕劍好好用, 用佢加隻補血就輕鬆過

76-77 又係火西加隻補血輕鬆過 免費角爬塔實用

雜燴兔幾時有得打
同埋新娘莉法80lv升咩好

日日都有 你國際版時間我唔太清楚
你入公吿睇下

你指突破升咩好？我覺得都係攻

國際版既話 上午5點 上午11點 下午8點 好似係

Thanks

61-80前後打左三次先拎得齊鑽石 唔計死神, 我覺得難度黎講 74>80>75

死神就我好彩 UGO v1 高防回血慢慢打輕鬆
75 有OS桐/亞 v1坦住都夠打.
80 隻王半血會變攻擊模式, 第一次打俾佢陰到 但其實唔難打.
74 唔知點解感覺上最難, 本來諗住搵婚紗愛麗絲 SOLO但失敗, 要加多隻OS桐v1先過到, 我估係同71-73有細怪消耗有關

突左隻新alice先
反正連專

60同80死左1隻 全部1take過 打返個4粒石有排煩

我41-60層成日死起55層 慘到要os桐+隻杖去保命
60層就海鮮波 無水屬4星 打左幾次先過

過到60層 61-80層好多關都易
65打死神 好彩弱過60層個隻
69-70 71-74用v1alice無雙 等我71-74帶隻os桐v1去企
76-77 78-79都幾易過
80就無晒人 搵d廢野打又唔覺佢勁 可能敢如巴打所講未轉mode

我有3隻水 暈個陣換人開大

終於明 新娘由紀點解 屈過 OS桐亞 Alice

新娘由紀根本係重火力坦克

扑扑扑 大技 扑扑扑 大技 扑扑扑 大技
大技仲要有暈... 又扑多7-9下 又回滿MP
又Loop上面堆野
彈刀都唔洗用
硬食所有技
因為佢既傷害絕大部份唔會快過我補血....
除非一擊必殺招...

一隻新娘無專武單挑 60死神 55火龍

相反...OS亞桐 失誤2次就收硬皮 回唔設d血..
新娘10000血以下就開技 瞬間滿血
食大技 降到5000血 開2下技 瞬間滿血

見到隻王都好無助

新娘愛麗絲勁d定新娘有紀勁d?
攻略網我見兩隻都係10分滿分,
而家10分有5隻, 大家點排1-5?
OS娜v1, 新娘愛麗絲, 新娘有紀, 愛麗絲v2, 水著直葉

Game8寫 總體就
1 新娘Alice
2 泳衣直葉
3 新娘 Yuki
4 OS 亞
5 Alice 2

81-100 6關Danger喎, 好似唔多夠角色用

OS亞我會放高d, 自己用落覺得勁過泳衣直葉

主要係有暈姐

99層boss,團滅

介紹下d boss

85 火龍 easy
90 死神 幾乎一刀秒
94 青眼
95 骸骨
99 犀牛
100 強化狗頭人

99仲研究緊 其他同之前一樣

100/F滅團 手殘

點解詩乃關有我老婆

81-100冇乜耐性打，中途一死左又要重頭打過

岩岩再一次10連 依家2250石 0 4星

橙

唔係咁你老婆邊有得出場

詩乃太廢要搵我老婆幫

100/F 死左兩次, 打返上去又要成個鐘

仲要爭半條血自己衰on9真係抵死

過左100, 但好難全S

得225石 單抽到第8下終於出Ugo
可以儲下石啦

暈打塔無平時咁勁, 有d王你 SS3佢 8-10次先識暈

新手一問 岩岩開始刷左兩三次首抽 計埋一開始個下必出4星係唔係抽得3下 我自己暫時個50石都係用黎抽新娘機 未見過4星

日服先有首抽肯定4星

係 我就係玩緊日服 但係岩岩追PO見頭三都係新娘 / 泳衣 我依家係直接50石瘋狂抽新娘機想抽個兩隻野

其實就建議你打到250抽保底池 不過無所謂既 50石博下博下會中

打唒主線同D小任務都夠你1日500石+
試下22抽中唔中囉
官方寫4星機率得4%

BTW聽日有新池

爆乳ストレア

西莉卡幾靚

教師唔要了太大波
其他果d太姣...
都唔要

打到3-10 清協力石印象中仲快

輕鬆打完80層

65 火死神 一隻新娘由紀夠做
74 牛頭人 一隻 OS桐夠做
75 蜈蚣 一隻 OS亞 未低過10000血就贏左
80 狗頭人 新娘由紀疊combo 屈暈.... OS亞一下SS3 一行血 3下死左

Alice 公主亞都仲未用....
仲有一堆廢4星.....未用

Btw 女僕由紀真係清怪快靚正
清巨人兵仔層 3層 1分鐘內 KO
1隻清6層...

你地玩日版定台版

初嘗85 硬到 痴線 無水屬既話

無我老婆

講到好似你有得揀咁

100全S鳥

到時見勁就個個都要

呢度 2邊都有人玩

有冇人覺得宜家個打防具EVENT 件白衫超核突
好似旗袍變種咁又唔靚

反正唔會show出黎,無咩所謂

4星又係無屬+hp mp3%？未有時間升

抽唔抽好
想要水著直葉會唔會復刻

好少 又過左你老婆生日 個次出番好幾隻
同埋見到新個啲既ss3都唔太開胃

新個d要做後排先識回血？不了，os桐人亞絲娜v1可以再戰十年

好似係控就識回？

絕級好難打

絕同絕+1 都要打2次

得呢隻降防用真係難打

點做到0傷

今次隻王無隨機攻擊, 0傷易過之前

試左五次最快都係48 我個組第一47，有無方法可以追個秒？

絕都未打得好 一定要打2次？

係, 但第二次打到一半佢會訓低俾你SS3

巴打我今日上巴哈同百度都見到你100/f段片, 睇左少少, 覺得你整攻略片好過其他youtuber, 有好好介紹隻王d招同打法 繼續努力

127萬分拎到金章算.呢家..第4 希望慢慢跌落去頭10

127難少少頭十，今次太易，個個都有os角

多謝支持

我用 公主亞 OS亞桐
os亞2突連專...

0傷 64秒
不過再完美 55至60秒都應該得

點解os角會易 食飾物加成？

今次比起死神兩連戰 ...
好易就做到0傷同完美
64秒 我後期甩左Combo 同埋回血後大技
我避開出技 無格檔

Os角打無屬性怪物1.3 定1.5倍傷 好似....？

我無玩篩 但一定會有幫助
OS食正加成再加成

唔得閒打 os得桐v1同莉茲 快極有限

公主結衣加OS桐亞去到44秒

點組好
用新娘打完全唔痛

曲線灑 直葉

為左三石又再打上去

過到80係咪代表上到90？

又快少少

我三把4星武器, 舊OS 2隻 + 隻結衣公主都係44秒, 係咪已經差唔多到極限?
我見我個組排我前面個d都係有新角

我覺得你過到80, 上到100只係時間問題, 學下隻王攻擊模式磨都磨得過啦

今次排名係咪要降防 今次個望落簡單 早d打先

80同100
好唔同
D細怪係極痛.....
BOSS 通常比佢2 3下殺死

之前無ugo 上到80無晒人
但未慣用ugo打65 打後去到79都過到

早知唔升桐人100lv 升ugo潛力好似大啲 至少夠坦

升篩品就係有用
本身127萬分 排第5
Os桐同亞 用左活動篩
133萬分 排第2了

我果邊第一都係135萬
升多粒可能第一

好難突4次

我玩左好耐 先突得3下
可能我0課

我都0課
桐人4突 uw v1各1突

無計啦 中過3次重覆4星
長期10抽比突破石我

邊個係活動飾

寫住對排名有效個關 我諗係護士個關

唔知你邊隻舊os
正係知舊os x2 + 公主亞可以40秒極限

我係OS桐c8763好慢

活飾比起Augma 多左13%輸出（排行）

等Asuna, strea, yui up 果陣抽2單先
草緊石，我得c9同火絕降防，難用到

我係輕課, cosplay池同OSv2池就pass算, 今期d角色感覺上淨係今期排位先有用, 泛用性唔高, 破防系列公主池好似仲勁, 除非跌出頭10, 咁到時先再考慮抽

無公主亞無結衣既我就無計
今日又有41石打

終於抽齊UW
刷下排名慶祝下先

恭喜 我早幾日都齊左
應該都仲有排用

抽到1隻真係唔同哂

一隻破防人都冇
要成分幾鐘 唔洗玩

女雙劍係咪日和

見到 單隻 85等OS亞絲娜V2
50秒...

應該用5星專武 唔係一定唔會咁快

我得51秒
排第4中 佢第3

55都打唔贏正唔正常

過到60層可以換件胸甲同埋 +1%攻稱號 , 仲有兩個星期應該上到去

中左隻 教師 用比左支4星火矛佢
仲慢過我用公主亞
又少人5combo 一下 唉

中左隻垃圾
最唔想中係佢
我唔想要太大波

今次500石無4星

唔夠四星用 又唔識用遠攻

遠攻特別係爬塔根本弱勢, 又無得Parry, 仲要近期近戰d SS3好多都配有範圍遠攻, 搞到遠攻更加雞肋

無老婆又抽

55我之前都成日出事
你無ugo/出水老婆會好難打
我個陣就用ss3回血再加回血遠攻打

過唔到55 應該好難上60

我覺得遠攻一向都係劣勢

除左比我用黎parry後連出3次ss3 後 根本冇用

要睇咩遠攻
女僕C9, 新娘C9 屈爆
小紅帽有紀, 公主C9 拎黎打下石頭人都叫OK既

火C9 最強火力

新娘c9點用
有咩咁勁

1.6秒ss3, 一開技即補血
配合切換可以快速放3次SS3暈BOSS
上次花嫁排位就係靠佢打到20秒
另外有能力單刷99/100層BOSS

二刀流強化 出rain
但本身一隻二刀桐人都無

塔打到88 唔夠隻死神打
又要慢慢再乞下石

排名戰.0傷45秒....
由132萬升到134.3萬
由第7升到第4
應該頭10安全了
第一二三要40秒內完成

1m多d保唔保得住top20

其實睇你組 我1M未夠都有頭20

坦banner 補血加減傷適合技術一般玩家解一百層, 今次Bamco進步左, 太多人嘈佢機率低, 有x 1.5 x 2 rate up會吸引多d人課, 可惜又係水系我又打完一百層唔需要坦, 如果唔係我都會課, 希望以後都係咁 x 1.5 x 2, 武器都有就最好啦.

當然前提係佢唔好偷nerf 4星機率

佢係雨天系列 UP 唔係4星UP都冇用
11連 得3星 雨天系列100倍up都冇用

問題係那有石 上次抽婚紗燒到on99

出大波領主都唔出番班後宮

課長專利

Rain個pose會唔會太摟屌
等睇下二刀會點buff勁引人抽先

雨天系列姐係果3隻新水角囉
X2倍, 3隻水角平分8%機率, 日服寫既

11抽正常36.2%中4星
黎緊第3個10連就49.4%
第5個就60%中
係咪2倍就大家諗下 11抽就一下定生死既

總之好過以前就得啦

日版 求fd 384850860004

哇要課金了

無四星細劍 升唔升3星亞好

你老婆件衫今次又幾正喎